
                      Encantadora. Sentido del Humor con mayúsculas. Guion de Goscinny el creador de Asterix. Hay que entrar dentro del juego inocente que propone la película como diversión, y luego sin darse cuenta te conmueve.
        
            